拉莫斯對沙拿的犯規 歐洲柔道聯盟：拉莫斯這技巧是故意 我們柔道也被禁用

連柔道都話咁係禁招，沙拿又冇得打電話問功夫，咪當場受傷

上周六（5月26日）晚歐聯決賽，皇家馬德里後衛沙治奧拉莫斯與利物浦沙拿爭球期間有所糾纏，後者最終被摔在地被且左肩受傷，沙治奧拉莫斯事後辯解是沙拿「出招」在先，但就連歐洲柔道聯盟都公開發聲，稱沙治奧拉莫斯使用的就是柔道運動中的禁招，而透過是次事件外界就明白被列為禁招的原因。

歐洲柔道聯盟周日（5月27日）晚在社交網體發文，配以一張寫上「柔道運動中被禁的手部鎖技」、「但在足球這招足夠用來捧歐聯」的圖片，貼文稱「waki-gatame（腋下制肘）被列為禁用技巧是有足夠理由的，大家對歐聯決賽的這個犯規動作有何見解？」沙治奧拉莫斯這次使出精彩「鎖技」作防守成為全球熱話，連柔道界都忍不住「抽水」，未知接下來可還有其他項目的組織發聲？

柔道界都忍不住「抽水」

d人屌 salah撓手
但落地個下 ramos有用力撻佢
呢下先係仆街之煩
成班傻鳩睇慢鏡所謂分析就係 salah有撓手真戇鳩

歐洲柔道聯盟係疤狗
歐洲柔道聯盟想幫疤狗洗底
歐洲柔道聯盟都有黑
夠歐洲柔道聯盟黑？
見到歐洲柔道聯盟衝出黎柒就好想笑
唔洗理歐洲柔道聯盟呢條弱智友
歐洲柔道聯盟真係肉鳩酸

柔道聯盟唔抵得我地皇馬有三連冠姐

比你講晒咁班賤種仲有咩好講？😢

矛盾大對決! 到底拉莫斯有冇用關節技?

皇馬球迷vs歐洲柔道協會

反方：

正方：

大家點睇

賤種貼張圖就當事實
唔敢用gif

已經好多專家解釋過，失平衡一定搵野抓
賤種就用呢張圖屈人

艾維斯嗰條片，已經道破晒

個乜撚野咩咩妹只係po一開始沙拿橋手果張圖
On9到仆街
明明係斟酌緊拉莫斯之後加力拉沙拿一齊撻落地

柔道中的腕挫腋固

他們在組織的官方推特上寫道：“瓦基-gatame（腕挫腋固）是一項危險的技術，因此在柔道比賽中它被禁止用來轉換成NE-瓦扎（寢技）對於歐冠決賽的這個犯規，你們怎麼看？“

同時，他們還配上了拉莫斯對薩拉赫犯規的截圖，並在圖片上寫道：“這是一個柔道禁招，但在足球裡，它足以贏得歐冠冠軍。”

拉莫斯 沙拿

Waki-Gatame 脇固め

呢條垃圾傻鳩
竟然咁多人附和佢 波台質素

連艾維斯段片，證實背壓係故意

波台質素取決於皇馬球迷嘅數量

怨婦

我打算推到1001

歐洲柔道聯盟?未聽過喎 肯撚定係喺到鳩噙當祕笈啦

落地嗰下轉身 成個身體重量壓落去沙拿到 擺明就係想傷人
連mma評述員 歐洲柔道協會都有出聲
不過佢哋應該冇 林伯特 費迪南 連登皇馬球迷熟悉關節技

明顯沙拿自己撓住拉狗先啦 話哂柔道高手
冇理由放過佢

英文原文有cap圖，解釋佢動作點解被禁止，因可令人嚴重傷殘

如果係咁勁就傷佢右手啦

正常人落地會手按地量捨力
ramos左手完全唔係按地，係屈住salah隻手落
咁狗西都唔知有乜好R

嚴重傷殘

柔道界=疤狗

睇左皇狗狗竇 皇狗話係利迷小編自己打依段野
邊位皇狗咁on9就唔開名啦

其實職業犯規有咩問題...

利申：間唔中睇下波

想問下故意呢兩隻字係邊度出現過

決賽故意抽水整傷對面主力 輕鬆奪冠

同籃球攝腳一樣仆街 一定比全世界屌柒

咁屌柒佢係要既都

拉莫斯最可惜就係整唔夠傷佢 等佢真係參加唔到世界盃

D波台狗見到人地係絲打就衝出黎護航架啦

比人夾住右手 咁你落地個陣搵咩撐住個地呀

佢搵第三隻腳撐地

風向要轉了

沙狗就算推人落樓梯撞爆頭都唔關佢事
因為只係推背脊 無掂到頭

抽水無極限

堅 歐洲柔道聯盟

都係猁狗

人地唔識避姐
關拉莫斯咩事！

其實呢招我睇一套動畫都有講過

都係中堅用 但日藉黎

聽講類似係鎖住對手既手 令佢發唔到力帶波衝刺

不過唔記得係邊樣武術黎

合氣道。足球騎士

@賤種蝗
又係駁唔到負皮之後谷住道氣
算醒架啦，今次嚴重理虧無得顛倒是非就收嗲做死狗

鍠狗條人形蜈蚣呢？

又講右手，到底係弱智定冇腦？
比人撻一定係落地果邊食哂架啦！
問得出果班係咪坐輪椅大？

蝗狗係無咩腦

熱狗都會幫痢出聲

駁唔到

點樣鎖死 拉膠自己都做緊落地卸力

又淨係cap圖講

禁完地
即刻黎個轉身背壓
初犯都仲話有得駁下
講緊最少已經第2次出waki gatame啦

皇馬球迷生活係一個frame到
佢地既時間係唔會郁

熱最有經驗

洗撚完版未呀 屌你老母
洗極都廢，垃圾球迷架啦屌你老母食屎狗利物浦球迷

王騎好波

係無問題
但係咪要用整傷人既招數先
拉衫都係職業犯規架
又可以整停個攻勢

拉衫你確定唔會跌？跌完唔會傷？

其實講完未
牙朗一場比人拉幾十次啦

拎把刀斬砍你一刀都未必傷

有得抽水就老閪都出賤啲啦 拉狗叻撚過你

睇咗邊場波 平行時空？

有機會唔抽多下? 拉狗犯規都識抽多下水啦

等我丹教訓下隻拉狗

你打我面我打返你

球壇擂台

仲嘈緊

蝗狗賤種快出黎講班油道佬邊識波丫

歐聯改名做歐洲隻揪大賽啦

柔道禁
足球場上無禁阿
用得啦皇迷

唔通猁真係淨係打一個salah 其他十個隊友都係廢既 明明輸3比1 仲要係自己龍門問題佔兩球 咁都可以賴返落因為冇左個salah
再者，每個運動都有自己限制架啦 柔道話唔俾 不如你話打乒乓波都唔俾啦傻閪
之前牙朗國家隊喊住傷岀 冇人屌對面隊踢腳 呢家猁輸左就話人撓手 仲要呢個並唔係自己輸波既主因 垃圾猁

利申 非皇迷 純粹以事論事

返哂狗竇圍爐啦

Do you think that Ramos injured you intentionally in the Champions League final?” the journalist asked.

But the 25-year-old refused to answer.

班賤種成日話邊個足球評述邊個隊醫話係意外整親

緊係啦，記者問起/上電視唔通公開指控你突登咩
唔俾班賤種咬死都煩死啦

不嬲討厭緊個犯規，冇人講結果，你做乜尻啫

咁球證有冇吹到雞先 有吹姐係判左對方犯錯啦 唔通球場碰撞 要上法庭開審
你話整傷人招數 咁其實剷人都好危險 都會傷架 互相搶波 碰撞都會有危險 不如禁止埋吧啦

以後d咩人比人整傷又輸左波就可以cap你呢段黎用下
果陣大把人屌皮耶喎 盲反到咁

論

「但在足球這招足夠用來捧歐聯」的圖片，
帶左眼鏡未

只係覺得日日望到呢啲post好撚煩姐
輸就輸 屌你老尾 又唔撚係你隊波

你睇下邊個回覆有講過3:1先啦，以事論事

你應左我上面d point嫁啦 ？
咁討論區都唔洗有啦on9

嗰陣邊有好似怨婦猁咁日屌夜屌皮耶

姐係捧歐聯呢三個字 就係個結果黎既
食飯唔洗餵埋俾你呱

你呢句就仲on9
就算係丁組聯賽既球隊都會有球迷啦傻西

柔道第一人

做咩fans先唔垃圾阿咁

咁果陣又有無人話番c朗先撩者賤

因為鍠狗指鹿為馬先囉on9

佢on9開

高質

你咪其中一個 食得飽唔飽

以後d咩人比人整傷又輸左波就可以cap你呢段黎用下？ 乜鳩point
你咁講係討論區既 咁我都係發洩我對呢類post既不滿姐 冇衝突架

我地貴族皇馬囉 仲洗問

得喇得喇 柔道聯盟最識波
有請巴柔界 mma界 各武術界評呢場足球比賽
一定清楚過事主同隊醫

人講尻你就講馬騮#
講緊討論重點呀，食飯你都睇下餸先啦，人地講緊隻雞，你攞支豉油黎講把撚咩

人地唔識波
但係識格鬥呢

做足功課先啦，衝出黎柒唔係好搞笑架咋

屌 無睇咪扮有睇啦傻西
果陣波都未入呀on9

乜撚阿

呢個好笑

膠都廢事比

我係你就捐返入去你老母個閪入面喇

好似好有道理

決賽都無睇 沖出黎7

唔通猁真係淨係打一個salah 其他十個隊友都係廢既 <- 姐係以後邊個比人踢傷都唔講得 如果唔係就係代表隊友廢
你講到要隊波有份先討論得好on9姐

咁你慢慢拎個撓手黎打飛機啦
最好個埃及律師告埋拉膠 之後平返salah

柒左就走啦on9
我話佢唔傷入十球呀屌你

蝗馬球迷真高質 黎緊世界杯一齊支持蝗馬

屌你on99到咁撚樣

九唔搭八
又律乜撚野師啫你？
喂！霞姨，啲死茄喱啡邊度黎架

之前係賭波po見過呢條撚樣 完全唔識波

你係咪on9林伯Rio英國評述嚟架喎，宜家講公道說話咪比你班死怨婦係咁咬囉

係你地講到冇左salah 成隊猁變到垃圾咁姐 仲要係一個有爭拗性既犯錯

世侄 睇下新聞啦

公開指控未撚見過?

以後隊隊傷左球員都唔撚講得野了
一講就代表其他10個都係垃圾

算啦 你地已經走火入魔

同你認真討論緊 咪覆鳩野啦

又扯左去邊撚度呀？廢老
今次拎埋盒雞粉出黎替死咩
越扯越遠。返屌奶星啦

佢咁on9會唔會賭埋身家

已經冇討論空間啦下話

死雞撐飯蓋

其實。。我都係打左個圓場 你仲要狗咁追住咬做乜鳩

問你係咪以後球員傷左都唔講得野

仲唔返屌奶星？

死雞撐飯蓋個個好似係一眾利迷

你自己讀下呢句 中文都未識 學咩人討論

係喇係喇

打咩撚圓場啫，你要落台你出聲呀嘛。
面就人俾嘅，架呢？就自己攞黎丟
世侄袋錢入你袋呀。記住喇

好撚柒 盲反就死開啦

縮返入老母西啦

話明純以事論事 你又成隻狗咁衝埋黎咁 又廢中又世侄 搞到我開始懷疑自己年紀

其實只係唔想同你on9落去姐
咁都盲反 明明成段個人見解打哂出黎

答左係 又話好撚柒 都唔知你想點

世侄又係你嗌先嘅
記熟啲對白未呀？
屌得你應就係狗？咁你老母當年都係比狗屌得咁應先生到你條盲毛出黎

做人做到你牛佬咁撚樣
返入狗竇算把嗌

你話以後球員受傷係一句野都唔講得咪得
都唔洗再討論落去

得你地熱刺先教訓到呢茅西隊

屌得應 講咁耐 連你論點係乜都唔知 淨係睇見你叫人咩屌奶星 都唔知你做乜鳩

你係咪唔知 係 既意思點解 講左係喇係喇 又話盲反 都唔知盲反啲乜 冇野咬搵野咬

所以以後有球員受傷有野講你最好記得都出黎柒

好 等你到時繼續追住我黎咬啦下

唔理佢講得有冇point，但人地踢緊波你玩柔道彈出嚟講禁招做乜柒，都唔撚關你事

你果句唔理佢講得有無point又幾撚屈

成日踢波都踢到咁狼死
安全第一比賽第二呀

ok 我講得亂左少少 我係拉莫斯個孫 基本上一出世就比歐洲柔道聯盟歧視 啊爺成日都講以前歐洲柔道聯盟點樣打壓佢地 所以我好憎歐洲柔道聯盟、巴塞、利物浦 佢仲講過好耐以前既巴狗利狗會cap晒圖post晒片威脅佢地 唔比佢地踢正義足球 又唔比我地將mma同柔道融入足球
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

佢個point就係 係一場足球賽事上面竟然出現「腕挫腋固」既柔道禁術

洗乜解釋咁多 睇佢地自曝其短仲好笑啦

柔道總會係死疤狗

歐洲柔道聯盟=疤狗

踢波呀 我出鴛鴦乾坤扭紋鎖都唔關你柔道狗事

蝗馬球迷話點解唔出得？
閃電十一人少林足球都係咁啦

大家留意下第三張gif SR4隻左腳想攞身位食左沙拿前面 跟住沙拿跌個下又推到SR4隻腳 SR4隻腳好明顯前後腳 右腳都唔穩落地
根據返樓上之前位師兄話 沙拿下意識落地搵野拉住 咁SR4依下又算唔算下意識拉住沙拿落地？
就我咁睇 我唔覺SR4有意整傷沙拿
利申冇諗住幫SR4洗底

出面D垃圾仲係咁話 沙拿自己無屌ramos 用呢樣野黎合理化成件事
喂大佬呀 salah性格咁撚低調 唔通真係嘈到仆街咩 你睇klopp都有講個動作係太hard啦 痴撚線有時D人真係 動作係粗暴就係粗暴 有咩gif一野扯落地仲可以講到無錯 成撚日就拎一格圖黎講 食屎啦

你睇返第2張 salah落地前 隻手係伸直左 似係想鬆手去波個邊 但係ramos係夾住拉佢落地 明顯係唔想佢起返身拎到波 有無意整傷就唔撚知 但係就一定有意整低salah先

佢失平衡其實可以放開左手用右手側身落地，但佢選擇夾實沙拿隻手仲要用個身挨埋去

咁又想問下師兄你跌落地 唔係用手護住 唔通塊面落地？ 佢曲住隻手 咁樣落地 我既角度係佢想護住自己
唔通係依個跌落時候可以手掌落地？ 唔怕整傷？ 沙拿佢係有意鬆手 不過佢係跌落去既時候 又可以做到甩開咁大動作？
如果sr4有心 佢落地個下絕對可以唔鬆開 直接鎖住沙拿搞到佢斷手添

佢地跌個下 大家互相拉低對方 好難用反角度去用另一邊落地

最傷係拉莫斯夾手轉身落地果下，沙拿左肩背受晒2個人重量嘅力度

上面個位巴打好似中立 但係實際就偏向左ramos 個到 老老實實 大家有踢開波既 問心 佢呢下動作係咪有心想阻salah拎波先? 我睇gif 就睇到好明顯佢一開始伸手已經想阻salah 跟住大家一撞之下自己就跌 所以咪順勢夾實salah 伸上黎個隻手扯埋佢落地
佢跌既時候 實際其實好多動作可以做到 有D傻西就係咁講 半秒或者一秒你諗到咩呀 可以點呀之類 屌人地職業球員 一秒自然反應已經做到好撚多野啦
只不過係ramos 選擇左順勢拉人落地 再壓埋落人地到姐

根本拉膠先最應該俾人屌

一種撻人既運動都覺得太危險禁左既動作 係搶波度發生
有先例仲話係無心 只係慣性動作
居然有人覺得無問題
呢班友係唔係痴撚線

係咪故意整到人傷就唔知啦 但係salah傷一定係因為佢呢下要人唔要波既動作囉

本來足球拉跌對手係非常平常亦都無傷害性但果下夾手轉身真係無必要，踢咁多年波邊可能唔清楚呢招所帶黎嘅傷害性，好似普通人打籃球都知道對手跳起時攝腳有可能令對方拗柴，所以大家都會避免做出攝腳行為。拉莫斯踢十幾年波同人講唔清楚呢招帶有傷害性邊個相信。好彩就肩落地唔好彩的話頭先著地就會斷頸。

最緊要係拉莫斯本身踢波就動作多多，今次仲用帶有殺傷力嘅動作都唔去阻止變相鼓勵防守球員可以為求目的不擇手段

邊個信?呢度大把

當佢動作意圖有得拗
但從體育精神, 平時攔截動作, 過往經驗, 拎牌次數, 踢波態度, 其他體育組織睇法等等範疇去睇, 都反映左事實啦

事實利狗自己踢人就話收左腳唔小心，人地踢你就特登殺人架啦。 踢波抽水好撚出奇？你老母文尼唔收腳艾達臣唔撚係抽水？英足總唔罰你當你沙拿打人唔係抽水呀？

食屎狗屌你老母利物浦

繼續幫鍠含撚啦屌你老母 熱狗踢人抽水就最撚叻
文尼有無紅拉膠有無紅呀on9
不過見你個弱智仔咁嬲乜都抵番曬

文尼踢人個頭爆晒見紅,拉膠鬥身位都要紅? 場場十幾張紅牌夠唔夠?
唔識保護自己申隻手去人地度俾人拉跌咁撚ON9仲要日日講出黎俾人笑

講踢人抽水一定唔撚夠利狗勁啦,文尼抽水抽撚到著晒火未,場場踢尻人唔收腳, 仲有隻垃圾踢到卡華J 收埋皮喎 牌又唔洗食

你地照下鏡先啦,講嬲邊撚度夠利狗黎呀,問下人你地狗口講出黎服唔服到人啦,日日屌人呢樣果樣, 幾時去同陳百祥打gold姐?有你打人無人打到你架喇,

係你個傻西拎文尼將呢件事一齊講
係 伸隻手入去比人收山買起全家都無得講

比熱狗仔話踢人真係好on9 不過我等你入到決賽先再出黎柒 sorry4強入過未？

比人整傷出黎講2句就打golf 咁你個claim王一早打左啦屌 果期受傷日日怨 又話咩唔傷一定係神射手 好撚柒呀屌你老母

所以點解話你呢D人無腦 成個post大大個title 都係講緊salah同ramos 個球
你柒住出黎講其他犯規把撚咩 其他人犯規 = ramos整傷人無問題?
仲要大大聲屌哂鬼咁 睇見都覺得你唔識用腦諗野

好老實 跌果刻沙拿隻手個狀況已經唔係撓緊
而變左拉莫斯夾住沙拿隻手
本能反應仆街梗係鬆開用雙手做支撐啦 冇咁做仲夾住沙拿隻手 再背壓 居心何在
利申：皇曼迷 但直播見到呢下都燥左 想睇full team對決搞成咁

柔道機構 講關節技有咩問題？
你唔係覺得講關節技 雲格費sir會權威過柔道機構呀？

樓上有人話跳落地唔會伸隻手掌出黎因為會整親自己架喎，不過可能我地唔係同一個物種

利申：跌落地會伸手擋

學你咁講
如果利狗等巴利一出場 即收佢山
賽果咪又係1:1，
重要靠利龍自爆 皇先入到一球
文尼個球都算正正常常

皇馬其餘十個=廢？

壓死你班死利狗洗唔洗摘日呀？

又轉移視線

波壇冇人幫拖就走去撻壇請外援，今次猁堅好波必撐

講咁撚多case咪証明緊踢波係咁架啦唔係你踢我就我踢你囉,打乜撚野柔道咁撚on9都要引用 唔撚滿意咪唔好撚踢囉
明唔撚明呀柒頭?
唔明就睇多D波讀下書啦屌你老母

推撚死拉狗

蝗迷：我鎖佢右手 傷左手唔關我事

因為再向外拗會即斷手掙位 所以被鎖果個人被迫用身體貼實個地

皇狗仔又贏

其實拉莫斯條撚樣都唔係第一次出哩招 唔明點解d死蝗狗仲撐佢

其實沙拿都幾撚醒目，明知輸硬，就痴埋拉狗到比佢拉跌，輸左都唔關佢事

屌，你個怨婦咪係到蝦細路啦

屌大佬你幾歲呀 講埋D野咁on9既喂 依家問題就係究竟ramos動作係咪不必要 同埋佢係咪有意 你走黎講踢波唔係你踢我 就我踢你 咁係咪你都認同佢動作做多左先? 如果係既 咁咪證明我地講得岩囉 salah受傷係因為佢

睇返佢再覆我個個留言 似乎真係細路哥 我錯喇

蝗對柔道聯盟表示：咁都禁止？唔用得就去打乒乓波啦

依家根本唔係針著邊隊贏，而係屌緊拉狗陰濕，破壞公平比賽，有意傷害人身體
隻狗仲要唔係第一次玩呢d，咁都唔討論得？

咁又點？球證有吹？

蝗狗:邊個幫親沙拿講說話邊個就係痢狗

個topic講係故意就故意,咁你嘈乜撚野?

我屌緊你班垃圾球迷乜撚野都嘈一餐仲要引用其他運動好撚柒姐,當然你地班人可以繼續cap兩隻矛西係地下張圖無限放大黎講。事實係有人踢人申手,點知唔夠人擔位再踢人小腿整跌人。

我話踢波係會踢傷人就=整傷人無問題?? 如果我無講過ge point你又講出黎,點解我唔可以講其他例子?

利狗係咪自己做就我,人地做就唔得。不過呢年都見識唔少

係咪你話細路咪細路, 無point就係要講廢話拎返咋沙,我明

蝗狗:邊個幫親痢狗講說話邊個就係疤狗

酸

好中，上次比人屌完係痢，發覺唔係再屌我係疤

賤種蝗

勁 係真

嘩 頂你個肺 講講下變左salah 唔夠人擔位再踢人小腿整跌人? 你係咪睇左cut 過個張gif 呀大佬? 完整版gif睇撚住係ramos 從後伸隻腳埋黎擔位 先至會有大家撞埋一齊呢個畫面

屌呢幾日我淨係講呢段野講到口水都乾 事實係咁樣至岩呀大佬 ramos從後埋黎伸手再伸腳 跟住salah伸手出黎 (呢到無人話錯 因為踢波係會咁) 跟住兩個bump bump下 ramos 失左平衡 salah 原本撟住ramos 個隻手係伸返直 成個人係想向波 結果ramos 就跌緊既時候順勢拉埋salah 仲摔角咁摔撚左人落地 (呢到就係大家話佢唔應該既位)
呀大哥你明白嘛? 唔好睇一兩張cut過既圖就黎講啦

真係on99 明明一堆人開post講 變到全部係利迷咁

即係全世界都要做巴塞fans？

全世都做皇馬fans就差唔多 又多西甲 又多歐聯 又有三連霸 仲有史上最佳嘅牙朗 真係唔知點解會有人唔撐銀河艦隊皇馬

又嚟全世界都係疤狗 其實班蝗狗仔知唔知自己犯眾憎

大把人去皮耶ig鬧wo
平行時空?

理性討論
禁嘅原因係咪應該係驚夾住嗰隻手斷或甩胶？
因為如果被夾者係心口面向塊地咁落地，就應該收得皮

有學過柔道會識受身
當然高手會順便出埋招

咩叫受身？

利狗真係好鍾意搵藉口

王騎係正義既朋友

即係碌
用手掌硬頂好易傷

咁即係拉膠落地轉身係正常人會做，因為自我保護？

係呀係呀

仲有疤

呢度冇人講緊輸贏
難道利贏左=冇鎖
利輸左=有鎖？

真圖?.?

講緊落地個動作呀傻系
唔知講乜就咪出黎柒啦屌你老母

好威威丫

利狗就係咁撚廢

一句好撚廢就無加其他論點
點夠熱狗仔威

其實有腦嘅人都睇得出呢吓拉莫斯係茅啦

都唔知講過幾多次 要講就攞張gif嚟講啦 淨係cap張對自己有利既角度嘅圖 討論條春咩 柒下柒下咁

假新聞佢地明知都照信啦，呢d小事啦

我幫佢答：利物浦就係咁撚廢

痢鏡有圖都扮睇唔到架啦 話沙拿搞人先,點樣係故意?.?不過又會俾你D狗仔吠話離題

拉莫依家差啲搞到沙拿踢唔到世盃添

認真點解唔post gif

佢地post結果,我咪問下開頭係唔係沙拿搞人先姐

gif睇過好多次啦,佢地都無視架啦

隻手互叉就係搞鳩人先
其實你讀完小學未呀
定係因為claim拎唔到神射懷恨在心

利狗唔俾人討論TOPIC以外野喎,又話人小學雞成盛

see? 又叉又踢腳又撞膊頭gif 當唔存在架

btw 你自己又會識講互叉即係55波, 責傷唔好彩又話人故意MMA屌你老母啦死傻西

可以

辛苦你啦傻西利狗倒自己米

你直接話利狗抵撚死咪得 打咁大段野都唔知你講乜鳩
不過熱狗仔入到4強記得話我聽

利狗就係咁撚廢

根本蝗logic
提子贏左歐冠盃 牙朗迷就唔可以屌鳩皮耶收牙朗山

仲要講幾耐